2021 Master of Nursing

中大 9月1日開放報名啦！
準備好文件同2封推薦信未呀？

中大：
Tuition Fee
HK$130,000 per annum
HK$390,000 for 3 years

Mode of Study
Full-time: 3 years

Admission Requirements
Have a bachelor’s degree in any discipline from a recognised university, normally with honours not lower than Second Class (or equivalent); and
Have a good command of written and spoken English and Chinese (Cantonese); and
Fulfil English Language and other requirements stipulated by the Graduate School of CUHK (please visit for details); and
Fulfil the entry requirement stipulated by the NCHK; and
Attend an interview (if necessary).

理大
Tuition Fee
96 credits x $3800 per credit = HK$364,800 for 3 years

Mode of Study
Full-time: 3 years

Entrance Requirements
Hong Kong Certificate of Education Examination, or the equivalent.
English Language (Syllabus B) at Grade D or above, or English Language (Syllabus A) at Grade B, or English Language at Level 3;
Any one science subject from the following at Grade E or above: Biology, Chemistry, Human Biology, Mathematics, Physics;
Any three other subjects at Grade E (or Level 2 for Chinese Language) or above; and
Any one of the subjects listed in (1) to (3) must be at Grade C (or Level 3 for English Language or Chinese Language) or above.
/
For Hong Kong Diploma of Secondary Education Examination, applicants are required to have satisfied the following or the equivalent.
4 core subjects, with English Language and Chinese Language at Level 3 or above, and Mathematics and Liberal Studies at Level 2 or above; and
1 elective subject from Category A - New Senior Secondary Subjects at Level 2 or above.
Fluency in written English and Chinese, and in oral English and Cantonese.

Preferred Subjects
There are no preferred subjects in the selection process. All subjects will be considered.

終於開啦，希望入到Poly

養和都cut獎學金

Poly學費係咪加左
早幾年睇好似2X咋喎

樓豬應該計錯數
30 postgraduate credits + 66 undergraduate credits
所以應該係:
30 x 3800 + 66 x 2500 = 279,000

2019 個年已經要39萬

獎學金Cut咗一半有多，本身gpa2.5以上有$30000，依家要gpa3以上$15000

個programme Nursing council 仲認可嘅accredited up to 2023intake

唔太清楚今年都好多人報，21-22應該更加多人報加油

我聽返黎反而話上年冇咩人報，然後因為疫情，令好多人想轉行，跟住又過到deadline報唔到。導致今年應該好多人報
HA RN，今年好多人都轉行走到入去，大家都可以諗諗！

我淨係知今年大概300幾個人報咗不過都係果句越早報越好

先開左4日 就300幾人報左，睇黎大家對護士都好有熱誠
識人港大文科畢業做左好幾年admin，上年轉左行入中大護理

Sorry 口齒不清我係講緊20-21 poly nursing master 幾多人報

哇，上年合共好似先得600幾人報

嚇死

係咪暫時都未有deadline 日子呀？
我見個網冇寫

有啊，2021年2月28日

Thanksssss
R緊 reference letters

有冇人知第一批interview大約係幾時？

你搵腦細或者老師幫你寫都得

係

graduate留名食下花生

如果咁多人對護理專業咁有熱誠想轉行入嚟就可喜可賀，
不過為錢既一個都嫌多。
香港護理專業現在正面對知識智力和判斷水平嚴重落後世界的問題，唔想再見到只想聽指示工作的人入行。

老是常出現

佢有講話你個degree系英文教的都可以～

“obtained a degree from a university in Hong Kong or taken a degree programme of which the medium of instruction was English”

有冇同學黎緊會出席佢個簡介會

絲打會去？

24/10嗰個好似係virtual

係唔係virtual，我都去！

Reference letter係唔係一定要？

系呀

讀master會唔會有機會去第二到exchange

報左24/10個場

top up degree 報係咪無行？

報左好似到依家仲未有消息既...

可能時間尚早

仲以為我打錯email address

我都係得佢個well received email

poly拉，便咁多，交通又方便，去邊都近。

請問poly 開始interview 考生未？謝謝

上年好似截左止先開始

Btw啱啱收到佢email有link~

我都收到了

有精神科RN牌可唔可以讀nursing master 去番普通科？

想問問大家知唔知poly大約幾時會約interview?

讀完變老雞

留定個名 準備報

Offer都派左

邊間？

Cu

你係幾時面試？

Poly u master of nursing 有無人報左？

推

我都想聽下

最煩係佢poly 又要reference letter

讀書移民

係最平既移民方法

想講咩自己諗

push

Yes

要升職點都要有個學位，HD到時要再讀個學位

我想問下有冇人肥過再報，係咪又要重新r多次2張referral letter?

我想問有人收到offer 未🥲